新假期真係好煩膠

Po親都係啲芝士食物 又芝士年糕 又芝士煲仔飯
又好邪惡 又乜又物
而家係咪有芝士就代表樣嘢好食啊

1

講到呢個世界除左呢啲就好似無野食咁

啲留言都係佢一post 就屌喇

屌你老豆留名

流心芝士紫薯

流心芝士屎

佢仲要係香港飲食專欄

極邪惡

重點係d friend 係Facebook tag tag tag
Tag 乜春呀
我無興趣呀

之後個post仲要勁多人like
香港人係咪痴咗線

tag班港女食芝屎

睇到好撚悶 [black][/black]冇啲新意

##fatc

芝士煲仔飯個po竟然有人話想食
材料得芝士牛餐肉粟米
仲要賣成接近70蚊

你地可以去like劣鳩飯堂個page,專屌新假期個班冇味覺嘅垃圾

搵人貼黎新假期標題生成器條link

其實新假期所謂食評大部份係打手。
當然openrice都係打手，以前唔係

隱世韓式海膽紫薯芝士綠茶手卷

良心小店

呢個係我目前為止見過新假期推介最撚嘔心既野

嘔吐物咁

細個睇卡通啲巫婆煮果兜藥水咪咁上下樣

乜撚野 牛餐肉煲仔飯?茶記餐蛋飯都冇咁嬲

請埋d垃圾編輯
唔洗審請十個十個都係d on9港女啦